將軍澳景林邨停車場縱火 88輛汽車受影響被焚毀 東九龍重案組接手調查

【10:30】警方與車主進一步核實後，火警中焚毀及受波及損毀的汽車增至88輛，案件轉交東九龍總區重案組跟進。

【09:36】車主陸續返回現場助查，增至37輛汽車分別被燒毀或熏黑，大部分車輛停泊在車場2樓及3樓。

【09:10】消防在場調查後，認為起火原因有可疑，警方改列縱火案跟進。
---------------

今日(26日)凌晨5時17分，將軍澳景林邨停車場發生火燒連環車，據報2樓首先有一輛私家車起火，火勢猛烈，瞬間波及兩旁及3樓多輛汽車，火光熊熊，濃煙沖天，不時傳出爆玻璃窗聲響。

消防員接報到場灌救，除在內射水，同時升起升降台由外圍向內射水，並派出搜救隊進入火場，查看是否有人被困。現息消息稱，有8輛汽車被焚毀，估計亦有多架汽車受不同程度波及損毀，至清晨6時40分，消防員將火撲熄，但仍不斷射水降溫，起火原因有待調查，未確定是否有可疑，警方封鎖現場，聯絡有關車主到場助查。

冇錢買樓有錢買車？
抵撚死

抵死!!

保險包唔包？

停車場有免責

公屋富戶

88架

88

慘了慘了

附近有居屋架

1棟 咁大把

條邨寧寧舍舍有棟係居屋嚟

景林係租置

應該有cam影到，實走唔甩

可能影到MK仔煲蠟

係嘅話都幾on9 ，尋仇合理啲，果頭好多黑社會聚集，但最好笑佢村口對面就係將軍澳警署

好撚無奈 冇仇報

系

反社會人格人士最新攬炒招式

有車唔抵死
冇樓都有車先抵死

停車場煲?

理得你有樓定有車，所有有資產的都係抵死
有錢買車都唔幫香港人？搞到坐巴士的要塞車
總之係連登有資產就係原罪

痴撚線 揸車揾食點計？

阿sir, 呢度有疑犯呀